周庭呢啲叫倒自己人米

屌你老母兩派雙鬥搵個對家佬合作唔搵自家佬？
假如鳩屎唔係同緊大j互爆緊就話可以支持下佢地兩個合作拍片啫
情形就好似你同緊個街外人鬧交，你班兄弟唔幫你不特止仲幫個外人一樣。肉撚酸。

而且爆左鳩屎形象一路都唔好
搵個形象差嘅人合作都唔啱啦

屌你老母手指拗出唔拗入
仲要搵個老千一齊拍片

分化
拉
不鬥黃

件老千影衰晒黄營啊屌你老母

係你地幻想好好人者

只信爺爺

屎萊姆都叫黃
咁屎不嬲都係黃嘅

分化撚，拉！！！

P牌分化，各位識點做啦

有冇諗過條片可能係一早拍好左

錯係咪唔講得？
鳩屎呢件老千話自己係黄就要接受佢？

唔識cut走佢？

分化收皮

拉

講野唔啱聽就叫分化
唔撚肯認錯改進

搏下我邊到鬧錯佢？

[正視聽] 周庭條新片正顯示分化主義嘅禍害

咪撚一味話我分化但唔講我邊到鬧錯

就係睇左呢條片先忍唔住出post
咁都要死撐搵鳩屎拍野係啱

無錯鬥黄係唔啱
但我家陣係屌緊鳩屎唔夠黄無資格加入做宣傳咩
我係屌緊佢係一個老千，人格上唔適合做宣傳啊

普通黄絲人品差唔緊要，但身為一個有知名度仲要幫手宣傳黄營嘅人就唔可以人品差到咁

連登仔無啲思考能力
一聽到唔啱聽嘅就話係分化

幾時都話眾志做野好撚鬼 眾志想分化連登仔

真 堅持包容偽黃 人地當你傻仔咋

淨係見到個心愛支那嘅屎老母，都已經知道呢條片有問題啦